一人一個free rider講過最離譜嘅理由

屋企條上網線俾老鼠咬斷咗

唔識打字
打英文

真正嘅free rider係連理由都唔會比你

樓主個freerider會上水咁好家教

交之前2個鍾:我唔識做呀
明明之前好有信心話佢識架喎 仲要做on9 suggestion你同我講唔識 我真係嬲到仆街

要搞政治

我無講過

琴晚搭緊飛機做唔到

話自己有情緒病，冇精神做

屌你老母啦陷家剷，你有病關我撚事？
我淨係知我地幾個要做埋你嗰份
仲要拎到個靚grade我地話俾professor 知
你先話自己有病

話自己死老母，成個月搞白事無返學
我屌，成個月都見到佢喺podium嗌莊
唔通佢著suit喺podium哭喪？

自己做啦唔得閒唔關我事

凌晨覆話食緊晚飯
第二朝再問話琴晚入左廠

肯鳩噏個理由已經算好
衰啲直頭消失
再衰啲就係臨尾交垃圾
成組人臨急臨忙幫佢改

臨尾交垃圾
叫佢改佢話佢有佢舖排唔比人改
第日present攬炒 阿sir小佢個part
好後悔點解唔堅持改佢啲嘢

樓主我懷疑您果位freerider我識
係咪上個星期三嘅事？

淨係撞到過惡啃組員
要成組聽晒佢話,約時間要全組就佢
平日一路隱形
去到凌晨3,4點打泥叫醒組員同佢做野
大家傾既題目唔啱佢心水
私底下搵professor轉左做咩女權既題目
交前個晚玩野話大家做d野唔啱佢心水
一係成組改俾佢,一係佢唔做自己個part
最後仲好意思走去report話成組freeride佢

個freerider成份野冇出現過 然後最尾我地係群通知返其他groupmate已經印咗份pj同交咗 佢覆thanks

試過因為係地鐵站暈左入醫院冇present到而比gpmate當freerider

份野有份打正路點會當你freerider

份野得present冇report，而我係present當日返學校途中暈所以聯絡唔到佢地

要打機

最高境界係freeride完你仲要屌你做得差累到佢

我要返工 唔得閒做 我唔返工你養我啊？

一嚟就話唔識做，到下一次meeting就消失咗

我free ride人是唔需要理由的😎

其實乜都唔做好易處理 最高級既係做到天一半地一半 同你攬炒 呢種先勁 利申：讀書為興趣同溝女 grade如無物

唔識做
睇唔到訊息
搵緊工唔讀

同一個人

有d最尾一刻先交垃圾/照copy wiki 搞到成組人一齊通頂幫手執屎

我個個仲癲，打比我問我可唔可以幫佢做

上莊撚陷把爛都係食屎狗

十萬個agger
上莊是原罪
好人好者上乜撚嘢莊

要教朋友做presentation 所以冇時間做我地組個份

見撚到d 上莊撚杯鳩佢地就岩
有時就走黎扮老友r frd, 無事就唔撚理你
成班垃圾食屎狗，即使你話你上莊得黎又過3既我都諗諗先

啱呀，總之上莊正on9，見到上莊嘅調頭走就啱

睇急症 (可能係真) 但最後冇填佢名上去

屋企隻老鼠強姦左隔離屋隻貓
要去落仔

食左藥 唔掂得刀

最慘係條仆街仲堅持自己打啲野係啱

Notebook 無電 做唔到

勿相認

cls

用緊iphone話唔識down whatsapp
所以contact唔到我地

條扑街話自己之前已經做咗好多野
今次輪到我同其他teammates 做返

但其實係第一次同佢一組
黑人問號咗
到底佢同邊一組人做咗野

英文唔好唔識做
但明明份野唔少地方用中文

你擔心關我咩事
你做住先 我一陣過黎做 最後係冇做過

早兩星期問定點做
等佢地有個底知我廢
預左比groupmate改，所以早一星期交左份垃圾出去，比定足夠時間佢地

最後出到黎我果part得三分一係我做

仲有一個late join堂堂tutor都走
要present一份topic-related嘅journal article
我post咗一篇出嚟即刻話咁橋嘅我都睇緊呢份
臨present前一晚都未打好佢負責個part
問佢肯上水未就話google有問題佢打咗但show唔到
check返record佢喺pre前一個鐘照paste曬wiki料上去

網絡大爆炸

要睇演唱會唔得閒
屋企太遠唔想返學校做

唔知咩題目

佢話做咗，點知開份doc.嚟睇乜都冇。再問佢，佢話佢喺平行時空做咗，可能我呢邊個時空睇唔到

唔知算唔等算freeride deadline前一晚條友鳩打d野入去 一睇屌全部internet copy 問佢咩事佢一句：你唔鍾意咪del左佢

要交前一晚同我講呀爺過左身 禁你呀爺都去得及時喎

屋企人過身
屌佢老母臭閪
個個sem都有屋企人死 幾撚時到你阿
同leaturer拎免死金牌
話你阿 Rxxxx Wxxx

屋企冇電腦

Ok

要去搞戲劇學會（一組有3個都要去）

我個位話佢會失蹤，從此真係未試過上堂見過佢，搞到成份野我一個人做曬，好似到考試都無再見過佢

成班gpmate skype
佢話唔方便講野 齋聽

咁都叫freeride?
咁佢有無做嘢先

屌緊女點講野呀
有交貨咪得

M痛
ps. 佢係男

約埋做project果日先話生日唔想返黎
約果時你唔撚講？
係啊 係講緊你啊死肥仔

我呢個唔太新奇，但聽到都嬲
每次坐埋一齊就讚晒全部人，話你地真係叻啦，呢啲嘢都識
我就唔識啦
只可以幫手執下資料、美化下咁咋
仲要整個可憐樣

仆你個街又唔知自己係個又肥又臭既油頭毒撚

聽過有個朋友經歷
佢撞過一個groupmate話自己係基督徒星期日係安息日唔做功課

憑自己本事free ride 隊友
從來唔需要理由

ps:隊友做得唔好會屌

屋企人暈左入左醫院

中肯到仆街 第一日oday返到黎就已經講話返黎揾grpmates 之後r完人就閃左 成個9月冇返過學 但份份project 都有人同佢一組 高招 份份free ride 但都冇人寫report 同我做嗰份 同我全部一字不漏copy and paste 結果要幫佢由頭執到尾先交veriguide 另外一份 present都唔岀現 俾人屌完就扮可憐話發燒 但前一晚去試莊 dllm

係撚咁話做緊 不過係自己Microsoft個Powerpoint度做
明明開撚左個Goggle Powerpoint仲share埋比你
屌你老母點之臨present前一日你先話乜柒都冇做過 仆街啦你

好撚認同

係freeride完交完份野
連自己名都無打落去
再搵professor講自己做完唔記得打個名

死耶L

屌 冇咁一part個份實低啦 自己都唔撚柒反省
利申俾人害到c-左鋪

因為成班都知我係freerider
所以你唔好對我有太大期望

唔洗理由
做埋啲垃圾出嚟，已經夠哂離譜
累撚死全組人 freerider我再三屌你老母

冇同佢講過要做乜所以佢乜都唔做，仲鬧我哋唔同佢交代要做乜

份video project last個半月
佢一開始話要搬屋好忙，屋企好多野等佢執
咁我同另外啲projmate都覺得算啦一開始我地資料搜集同拍footage做多少少，但收尾剪片就佢做返多啲
佢話ok，仲拍曬心口promise自己剪片好叻
我地成個月約咗幾次出黎傾idea同拍片都有揾埋佢，但佢都係用‘搬緊屋‘做藉口唔出黎 佢一句‘我負責剪片‘就freeride咗前期所有工作
fine，唔緊要，最緊要條片出黎好睇就得
我地係deadline前兩星期預備好曬所有footage同資料比佢剪片，佢話ok
跟住我地係deadline前3日問佢剪成點，佢竟然話‘sorry呀搬緊屋冇時間剪‘
我地成組真係屌你老母呀! 你一早唔想剪咪出聲囉，freeride就free盡啲一開始就唔好出現! 扮咩會做野然後deadline前先話冇做到呀
最後成組人通頂剪咗條片，柒就柒啲但起碼有野交
到present嗰日，問佢出唔出現，佢話‘今日新屋入伙，唔黎啦，同咗prof講 ‘
。。。。。
。。。。。
。。。。。
即係你前面嗰個半月都係未搬屋嘅，淨係執野?!
頂唔順，成組人一齊report咗個freerider，希望prof會fail佢

#CU3803
對唔住…我freeride了我的groupmates同好朋友，難得你地願意同我part pro…明明自己負責既野已經少，我依然無視wts幾十條msg…對唔住，我好希望你地可以report我係一個freerider，咁樣對你地公平d，雖然我拖累左你地既事已經無法挽回。我已經逃避過一次，但原來重黎一次情況都唔會變好，反而仲連累左好朋友。世界真係好唔公允，點解成為左人渣既我依然會有人唔肯放開我只手…點解想生存既人會遇上疾病，而我呢個想死既人依舊健康…點解平時鋒利的刀到割腕果下會咁鈍，點解平時幻想無數次跳軌跳樓，企係月臺天台會驚…對唔住，我既存在只會不停地拖累人，但係我死唔去，對唔住…

分工個陣又唔覆wts,之後又屌9我地比難個part 佢做
叫佢做野又淨係識批評我地做左嘅野 最後緊係交垃圾啦

Freerider 你都可以做埋佢嗰part，最慘係有啲人交pat屎出嚟，執又唔係，唔執又唔係

乜我同你一組?

二人一組做programming project.
佢CEO 上身，話佢諗個idea我寫program.

present 前一晚都冇夜，同其他groupmate 已經試下傾好做埋佢果part 聽日爆大獲

結果條粉腸9作data 淨係整啲chart 落個ppt present 全程9讀啲數據，全世界o撚哂嘴

利申最後b+ 條友應該爛咗

掛住睇達哥唔記得左做

佢r我地一組做gp report 同presentation 臨交話自己就quit u 叫我地唔好迫佢做功課 仲話唔知有件咁既事

被老師屌個時話要做A個科
到A個科就話要做B個科
開始個時叫人做邊，之後話自己好似冇野做

手痛傾唔到pj

我下一份carry 你

到present前10分鐘問大家到邊
呢次係我第一次見佢，亦係最後一次

下你地都分曬工啦
我見冇野做啵 你唔我幫分埋工？
我答ok 你唔洗做啦
我present 同 report 冇落你名
有咩你同prof. 講

然後佢自己一個做一份 最後佢c-

第一次：個wifi壞咗
第二次：聲稱自己同人片緊200米

我都係好奇呢樣野

freerider點會上水回覆呢？

應該係交嗰日先出現

吹水同抄都唔識？

唔係freerider咁簡單

激情四排嗰類我都見過

屌他老母差他嗰part 話打完做

點知明天都冇貨

要屌閪唔得閒

返工有兩類

一種係返完 夜晚做

另一種就

我遇到嘅free rider 嚟嚟去去都係話因為有其他科功課要做（我唔係呀？ ）我同你同major 㗎。最好笑係呢個鬼仔，喺交group paper 前一日先嚟講啲咁嘅嘢，本身都覺得佢份人冇乜責任心。算，我幫佢做埋。跟住又話自己英文好，會幫我地執份word, 最尾佢係一隻字都冇打到。
所以話，揀exchange 做組員都未必掂

同緊男朋友扑野 做唔到

如果佢係講大話都幾撚仆街，就算自己點衰仔都好都唔會作大話屋企人過身嚟做籍口

Gay?

因為個topic唔係自己想做所以無心情做

屋企停電 (但係佢有手提電腦)

冇衝突嫁...
手提電腦電池有電既話

試過遇到FREE RIDER永遠係GROUP CHAT都唔出現，成個學期都係不停去旅行，自己幾個組員私底下已經講明做完唔交佢個名，結果真係DEADLINE前一日先至上水，一講唔落名，發哂脾氣咁話要同PROFESSOR 講我地BULLY佢。

我話你咪即管講，睇下PROFESSOR信你的片面之詞，定係信我地準備定的GROUP CHART RECORD和上TUTORIAL 的ATTENDANCE RECORD(條友冇上過咁滯)，最多我地咪同你在TUTORIAL堂上公開等所有人定斷。

有無咁啱

唔撚識早啲做

絲 佢男朋友好大隻 我地好撚驚

我係present前5分鐘先話唔識做 無做到
真係屌佢老味

屋企火災 燒左部電腦做唔到

係fb見過唔熟嘅朋友呻自己被freerider
自己做啲野groupmate唔用 要professor出面先做得野
仲要記錯present時間遲左起身 話無groupmate打電話叫醒佢 最後present完左又要搵返professor解釋返先有分
下面個個留言都話抱抱啊 你啲groupmate咁衰啊
但睇完呢段野真心想叫佢反省下自己先

試過take啲external course冇識人就塞左落求其一組到
present 嗰ppt deadline就set左去present前一日嘅1900
大家分哂乜人做乜part 冇交雜
咁我原本有其他嘢忙緊
到deadline嗰日日頭先做嗰ppt 都準時搞掂 而佢地早左做完
佢地就覺得我freeride
1700左右就開始催 仲同其他人呻我freeride但條友我識俾我知道左
佢地仲話我copy wiki屌
佢上wiki搵齊呢堆嘢我奶你袋底
又話我冇乜料 我係多圖但我有prep詳細講稿 ppt係精簡唔係多字呀你老味
到present嗰日佢地講先 頁頁論文咁 讀ppt都甩甩cut cut屌 搞到我得好少時間
講撚到rap咁
以後冇識人真係同prof申請單屌算

同得我一早就預撚左要幫我做架啦 屌你老母

痴撚線咁撚樣都講得出

話息咪食支煙 屌你做曬先返黎

呢個唔關理由事
一開始分晒工
我問個freerider做左佢嗰part未佢話做左
點知我一開file發現無佢嗰part
走去問佢 佢竟然話：
哎呀俾你發現左我無做添
屌你老母啦

個女groupmate本身已經好少開會
Present 之前嗰晚十一點幾叫佢幫手搞啲野
佢話練完溜冰好攰做唔到
跟住第二日同其他groupmates講返
有一個男話個女既十二點幾搵佢傾計

利申：絲

大學生涯總會遇到free rider

畢業十年，忠告各位大學生：寧願自己做埋佢嗰份，都唔好俾佢累死你。靚Grade 唔會跟佢一世，但知識會幫你一世。俾咗錢讀書，唔好浪費，學埋佢嗰份。

做人冇交代唔好得過freedride幾多

記得有個pj其中一part係要做role play，有條撚屌本身已經冇乜workload，咁我地3個咪問下佢會唔會想做下role play(我同我個fd都要做，唔係特登屈佢做) 點撚知條撚屌竟然話：唔好啦，我驚我做得太入戲，抽離唔到，講唔到d slide。 我同個fd聽到呆撚晒 。最尾條撚樣冇做，求其講咗一兩句就算。最尾寫信屌撚柒佢。

祝你GPA1都無 畢唔到業仲要quit埋

成績咁好有鬼用咩 一齊交垃圾然後去玩好過啦

其他人喺google doc砌完 條柒頭down份slide落自己隻手指度 已經無做嘢不特止仲要另一個pjmate做嗰part del晒再屈9佢freeride 唔知乜撚嘢居心

撞過條撚樣 直接同我講group project關佢咩事

佢話佢要瞓啦做唔到
跟住秒offline

其實好易比人當Freerider扮
話鳩人Freerider個啲多數都係副學士好想上返去又要扮學霸搞小圈子
不過我自己覺得係垃圾大學原罪由開學到學期尾都係到做GroupProject
最開心係自己一個人做個啲功課

我平時都係用microsoft 做
google 果個好撚垃圾

不過我會每日upload返上去 比其他人comment下

我果組果幾條女仲仆街過free rider 分左工完全唔同我地男仔交流 臨尾先扔出黎 仲要改撚晒我地做既野 做得幾好都冇用 條頸硬到仆街聽人講

食完譚仔肚瀉

我有其他野搞
然而個份文我同我d groupmate都同樣要做而且未deadline

冇WhatsApp，冇Google drive ,冇收到File，瘋狂講OK然後唔做嘢，話自己負責指揮

係呀 我有時都係咁
但條仆街係乜撚都冇up上去
叫佢係翻google做又hea我
仲得閒到執鳩我嗰part啲錯字

冇俾理由 學都退埋

幾似支共班撚屌嘅做事作風呀

利申：來自唔同嘅freerider

阿爸黎M

兩個人一組得我一個做，做完之後條女問我啊sir會唔會覺得我冇咩野做左出黎而俾低分我架？
我話 唔會 妳都冇做野 妳應該一分都冇

點解有班

中學嚟？

Shitty本科後門都垃撚圾 開sem做group pj做到尾

利申後門狗

後門狗扮大學生
認咪認囉 宜家asso好失禮你咩

deadline前幾日話番大陸番嚟之後先幫手做，跟住消失直到deadline前一日先上水。到present個日話d嘢佢有份做

知佢free ride開叫佢早2日交比我改
點知佢都係拖撚到最後
份野要印a1 size但係星期日未必間間影印鋪有開 仲要唔就腳
結果我星期六晚叫佢send進度比我我做 佢平時唔撚應機但係秒send
一打開 屌全部都係垃圾廢話 通頂改撚哂成份野
最後比我地report free ride 因為交出去既野無樣係佢做
佢就扮委屈話有做野
我地做成份既都未委屈
正一臭閪死肥婆

：喂...你part野呢
：Upload左上drive啦
：搵唔到有喎
：下...我無留底呀

經佢FD同我地講, 係習慣交project 前一個鐘先做但做得切.

但次次交project前分鐘先浦頭.

另外試過同來自瑞典的exchange一組
叫我whatsapp佢 長期都係單剔

個八婆話佢男朋友無啦啦去左佢屋企過夜，依家俾佢男友壓住左所以拎唔到份功課番黎交

心諗:你話扑緊野吖笨

present前交垃圾
present no show
present完冇見過了。。。

聽過free rider 唔做野
全組okok咁簽佢，到交果日唔寫佢名

一個聲都唔聲退學
一個deadline之後果日話今晚比我
笑撚死我

我冇電腦

次次有野做個時就話無交電話費搵唔到佢 whatsapp個D可以話因為上唔到網上唔到線 明明好多地方都有WIFI 最起碼屋企都有掛
相信條友應該有2個號碼

Whatsapp壞左唔識彈通知
我當你真係壞
你明知收唔到通知 臨近要交就篤入去睇下有無人搵你啦
每次約出黎 每次都遲 問佢係邊 行緊就到
我屌 我地傾撚完都未到

二人group
佢話要玩case comp唔會得閒做，求我幫佢做埋再分俾佢present
我嗰時好人又肯
結果grad後，佢依啲世界仔就ibank analyst

Lm

你地做曬搞到我冇野做啦
你地勁 我廢呀嘛

見親上莊嘅都係垃圾
全部時間打機同莊員玩 扮忙唔做野
俾晒hints+度埋佢個part就係唔撚做/hea9
lab report次次等人做晒最後一日先扮:準備開波你地就做晒
根本態度有問題 0責任感
利申同major 忍左好耐 見到就興

我聽日要返工, 走先

星期一夜晚, 星期二交, 成TEAM所有人都要返工

佢做果part有錯 比曬資料教佢改
佢話佢唔care成績 你地咁緊張就自己改

我冇腦

我就知道最不知所謂嘅freerider，係全程冇出現過，交果日出現睇咗兩眼之後，第一句話就係

點解冇我名嘅？

朝早話刷個牙就開始 刷到凌晨都未上線

「Sorry 好似free ride左你」
屌你都知free ride
然後佢都係無出現 直至deadline前1日
真係多撚謝

Sorry 好似free ride咗你🙈

m到番唔到黎開會(個個星期都m

佢free ride埋右

同呀媽飲茶

唔知算唔算理由：

其實我覺得我都係free rider
不過我個人係到個腦唔係到

我咩都唔識喎 幫唔到大家
大家加油呀 我唔識嫁

聽佢講完大家都應唔到機...

其實唔明free rider咩心態
其實佢地free ride 真係可以del鳩佢地個名

present前一個鐘打黎話打算quit u
最後冇黎到 真係quit左

Exchange先玩得一個sem點會同你認真

屌！我都遇過

真

傾project個陣一句野都冇講過，到交前一個星期有人問佢有冇野加，佢竟然答「冇啦，你地好犀利👍🏻👍🏻👍🏻」 ，跟住組長就話其實份野未做完，比左一part佢叫佢搵料。
到佢搵左料上黎竟然係copy篇文嘅一段當交左，組長就叫佢要用返自己文字寫返出黎啦，佢ok完就冇再出過聲

試過有條友free ride 但其他groupmate同佢幾friend就話算啦 最後冇report到佢
我就係group chat同佢講今次算下不為例 然住佢覆：我free ride到又高分是我本事 你憑什麼管我？
利申：條仆街係大陸蝗

'' 我就係freerider 咁又點啊''

自己有精神病 一做嘢就會想自殺

Shitty

我真係試過條上網線俾老鼠咬爛

試過
條友淨係做conclusion 個頁
最尾佢睇完個分就話好低分
事實係B+

其實我屋企兔仔都成日要斷上網線
點收點擋佢都衝去咬
不過其實真係要做嘢 可以去老麥 返library..

條女正唔正？

直情 Present 前先出現
話尋晚通左頂，依家可以整少少野

換句話講佢通頂做第二份都唔覆呢邊一句野

咁佢的確有做野，唔岩你地心水姐

兩個去左希臘旅行.....
講緊佢地係情侶，勿相認

我屋企條光纖真係試過

1.
全世界要就佢喺某個時間開skype會，我地ok，開會嗰陣佢no show

2.
Present前一晚Skype rehearse一次，佢嗰part仲係乜都無 (internal deadline係present前一個星期 )，pm揾佢唔覆。個幾鐘之後佢施施然開google doc慢慢做。有組員唔明佢打乜，佢就話：吓，係喎咁點算？結果都係要人漏夜幫佢執屎

3.
自稱自己前一日有另一個present忙緊，無時間搞我地呢個present，但根據佢ig story係去咗吃喝玩樂

睇完以上三點認得係自己嘅話，我贈你一句：祝你gpa唔過一，繼續無限defer落去

聽過話要趕男朋友份生日禮物做唔切

叫我幫佢做

關我咩事呀dklm

其實最大問題係佢唔正

其實真係有可能 係老鼠咬斷走廊條光纖線
我住旺角唐樓 如果係大屋苑就應該吹水多

tutorials 咪一班

未入過大學唔知有tutorial?

命令返你做嘢 自己乜春都唔做

我個組個free rider 直頭連堂都未上過，第一日分組個lecturer 硬塞入我個組，最後5人Group得3條友做，但個量依然係5人份，真係CLS

講好分工 佢做ppt 最後臨present 得四頁紙 第一頁係組員名 最後一頁the end兩隻字 中間兩頁copy and paste

分左4 part自己搶
introduce : 同學a
core 1 :
core 2 :
ending:

我諗住最後揀啦，之後收到個信息

introduce : A
core 1: 同學B
core 2:
ending:同學C

咁咪做撚完個core 2佢，結果就同學B私chat話唔識做叫我救佢，心諗唔識做你又搶？我做撚埋唔好？

結果幫完再check番全組佢組答啲野都錯撚晒，講番佢地聽，佢地話唔識做嘛有乜計？然後我一個人係網吧做過晒，佢地全部都話有野做，連留低做樣打下氣都無做過

果陣望下坐隔離班fd, 人地成組唔識都叫做互相支持，好撚sad

勿相應Thx

叫左佢早啲做 跟住唔覆wtsapp
到交果日問佢做成點先覆

太靚仔

要温書 我屌你老母我唔撚洗温既 好彩我醒水搶撚哂黎講individual 高分

freerider: 我要温midterm

我屌你老母喇大家讀同一科 冚家都要考 仲可以咁理直氣壯

一撚樣

最尾交果時寫左佢0%

世上自私撚何其多

話以為自己係做總結部分，等緊大家俾料佢

我試過一次用呢個理由free 咁真係冇電丫嘛

Management 啲死free rider唔好撚做好過 做份垃圾出黎 要幫佢改 祝你快撚啲死

一個鐘前話撘緊車過黎紅磡 一個鐘後wts佢話架車輕左機然後影左張藍田站嘅牌過嚟

做曬之後話唔好意思啱啱唔得閒

要去選立法會
最後比人dq左

完咗project ，除咗頭兩日出現就無撚左人影，條臭閪講:你應該要分配啲擅長嘅野我做呀嘛， 個陣自己性格太淋，嬲到喊 聽人講佢背後話我喊乜9，真係有得返翻個陣，我實屌撚死條臭閪，咁撚大個人都要人教，乜柒都唔做，怪翻我轉頭，撚知你擅長乜撚嘢咩，最叻咪消失囉 無當場屌撚爆條臭西，係我人生一大遺憾

點相認呀老友 呢個藉口聽過幾次啦

咦 我都識一個人exactly係咁樣喎

唔知有冇巴絲試過冇得揀地Free ride
六個grpmate做project
有三條友自己做撚曬啲嘢
由分工到group discuss都冇做過
之後某日佢地就話做好曬
仲要寸9我地free ride
明明問佢地大家一齊傾咗分工到後尾問佢地做梗邊part都唔同人講
同埋佢地做完份嘢嘅時候都仲有成個月先present
仲好意思同tutor講話我地唔肯幫手
利申：主動同返tutor講冇free ride同埋係佢地自己猛咁做曬啲嘢 最後tutor都話留意到佢地唔肯同人溝通俾大家個grade差唔多

咁佢又唔算free ride嘅

試過早兩個禮拜叫佢開始做
之後個個做曬 問佢交得未就話忙緊另一個pj 好快交到
去到交前一日都收唔到佢果part，心諗算啦屈服係個grade到 自己留係學校做埋佢果part
去到淩晨12點佢Whatsapp我：唔洗擔心,剩低果d我搞掂！
我屌你老母freeride狗竟然咁淡定同我講呢句 過多個半鐘佢send左來
發現佢係人地中文官網direct copy資料去google translate成英文再改都唔改就send比我
屌成堆逗號 send來唔尷尬咩仆街仔

真，試過同佢地一齊趕deadline，就比人唱。 正仆街

老媽子生日
之後走咗

返工
之後話好似你咁有人養唔使搵食咩

放學要返工
屋企無電腦

手機同屋企無wifi無上網無數據

4人一組sem尾presentation
3個都freeride黎
開頭第一個話自己讀過可以一日內起貨
一個話自己有source
一個話老豆係做呢行既可以慢慢黎
去到半個sem我就做哂自己果part
問佢地3個做成點，2個唔覆機，話讀過果個話自己已做完，但問佢拎佢又話有野加唔方便睇
一聽就唔對路，即刻同prof講要單拖
到最後果日你估下邊個有做野？
得話老豆做果行果個有到，d料重要疑似抄人/抄wiki，因為同另一組其中一個講既一無一樣

琴日屋企離婚

發夢見到佢話帶住groupmate做嘢就已經係做咗嘢
實際上chur緊report嗰陣，佢喺度online掛機扮打緊份report
同埋佢只不過喺group話開咗file，條link仲要唔work
然後乜都冇做過

咳到吐血入左院，第二日反學，精神到老虎打死幾隻

FREE RIDE到最後一日交垃圾咁囉

入咗青山 要休學

停電

最煩係freeride 個個係你個fd

屌咪就係 仲要已經係啲on9 topic乜鬼提升道德勁白痴嗰啲野 最後就到deadline我同個fd硬食左 明明幾句野打十幾分鐘就完都唔知難乜春

啲面皮邊到嚟

屌佢話完唔識咪又係我同個fd幫佢做 痴撚線

話email收唔到喎！
楊穎妍！我屌你老母！祝你每一科都retake

Free rider 我屌你老母 做到撚狗咁款 一句唔該，多謝 想打尻你

遇過一個係deadline前幾粒鐘都唔出現嘅人
第二日正常番學同我講唔記得左做

我有一科本身有五個人一組，有一個人唔上堂，所以tutor話可以當得四個人

連埋我有三個人真係落力做，第四個人一路email唔覆上堂個陣搵又搵唔到

同tutor port左，佢話可以當三個然後佢會鬆手d

突然！當我地已經做完交埋既時候，第四個人出現左，因為佢send左email話要port我地

佢一嘢就話「我唔識我groupmate所以我冇做嘢，但係佢哋唔參我玩」跟住就扮可憐咁問佢應該點算可唔可以加佢名

tutor最後叫佢自己搞掂佢

但係之後佢冇再contact過我地睇下補鑊

ps：random分組，讀既人由 freshmen 到 final year都有

Freerider話要做個人功課 所以抽唔到時間做gp report既功課
但問題係 我都要做果份個人功課 得你要做 我唔撚駛做呀 dklm
請問各位巴絲有無計仔橋去佢地 而佢地又唔知被扣分？
（衰在擺左sources上去 要博佢地無留意個drive情況 要做得野)

你又知我冇
我冇聲氣佢地會懷疑好正常
問題係我前一日已經有講聲有嘢忙

Ask before you judge

唔識用word 打字

：我唔識
大撚哂？

然後做到一半whatsapp我做成點
：我廢事你做到一半我越幫越忙 不了

突然間覺得我之前carry班囡囡組員d project
又比意見 又幫佢地執字 件事好型

當年我做撚哂份report，
佢忽然whatsapp我話叫佢俾份野佢。
佢老母臭系改撚左我份野，加埋d垃圾落去。然後話自己做左好多嘢。返來present 又要遲到，仲要report俾個tutor 聽話我地無做嘢
結果全組人一齊report返條臭系

好彩佢第二年消失左

話要帶狗散步

有啲英文真係廢到寧願佢freeride 好過之後要執佢份野

我試過有一次係 約左三次見面做project 有兩次約左但冇出現 一次就遲兩個半鐘 約第三次嗰時已經係就黎要交 所以我就算 自己做住小小先 做住等
嗰時都興興地嫁喇 之後重要比條仆街屌鳩翻我話我唔好好同佢溝通 又話佢真係唔得閒 我冇權利理佢d schedule 大佬明明大家傾好左見面時間 時間地點又係你揀 你冇到遲到就係你既問題嫁啦
之後我就屌翻佢 話佢約好左唔到係佢問題 之後話大家好好做project就算咪撚再煩
屌點知第二日佢告比老師聽 喊哂咁話佢又depression又嘜又柒 又話我點點點 搞到我係老師面前抬唔起頭 成件事勁小學雞 告比老師聽做嘜柒姐屌 大學生

過左好耐 越打越嬲